［注意］唔好scan金鐘啲支付寶QR code！

同個大陸人傾計 佢話黎支持香港人
佢講金鐘啲支付寶QR code係中共派人黎周圍貼

真定假都好 唔好scan以防萬一！

乜撚嘢支付寶
用得支付寶都智障架啦

抄連登仔?

Airdrop反送中攻勢又嚟喇 ［支那宝紅包］

邊有香港人會用支付寶

用得支付寶就已經被監控緊啦

樓主用支付寶 係支那人

用開支付寶都唔會係同路人啦

Push,
三毛唔好分化部分用支付寶既同路人
雖然唔支持用支付寶

用得呢D都係白撚痴架啦

用得支付寶, 預左你既交易記錄自動傳送到中共到啦
梗係用美國既Visa PayWave / MasterCard Contactless